做女人日日都要護膚，真心覺得勁勁勁勁勁勁慘

真心覺得做女人真係零舍麻煩
尤其係護膚，d男人就可以日日唔理，大安指意咁hea 但女人，你護膚少陣個樣都即刻殘哂，非常顯老！做女人真係好蝕底！

正所謂男人三十一支花，女人三十殘過呀媽
愈來愈發現自己工作時間愈來愈長.休息時間愈來愈少.....又要時時面對D麻煩客仔....
皮膚好似仲出多左幼紋

讀書時成日聽屋企人講女人25之前要用d 抗"就" 防紋既野, 同埋由細個要開始培養搽防曬既習慣...我果陣時無聽....

有時見到啲o靚妹就覺得自己老. 但有時又會覺得其實三十頭都唔係好老...好矛盾.

以前d朋友都話係天生膚質好, 但前排去街撞到個舊同事, 佢話冇見我一排唔認得我, 話我老左, 個樣又殘左…真係好激氣

女人至憎比人話老, 同埋其實我老左我真係知囉,真係唔洗兜口兜面同我講我老左,唔通你覺得我會唔照鏡既?? 比人兜口兜面話老, 真心嬲到爆阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿

請問個舊同事係男定女係咩年紀

屌你老母豬扒扮上菜，落壯嚇到仆街男人誠實好多

一切護唔護膚都係個人自由姐
有D男人都係會日日護膚呢
同埋護左膚靚D
都有著數既

你估男人唔使日日護膚？

20都開始用緊抗衰老

我16果陣已經用緊
20頭就開始美容院facial

你去開邊間 我依加都想去

運動係好好既護膚品

點日日護膚？？
洗個面都當？

護膚品有閪用咩

男人三十一支花

肚腩 甩頭髮 香港腳 加齡臭 口臭 不舉

細細個已經撻啲水銀上面緊係啦
唔化妝 多飲水 早睡早起
根本已經差好遠

自己塊面油多暗瘡多，我好鍾意去角質同用泥mask

同問，23開始覺得要好好保養，full mask同用精華素都好似唔夠

同意
休息飲水運動屌打護膚品

係錢呀

好多男人皮膚仲好過女人
因為無化妝

各位絲打幾點訓？
我知11點前要訓但永遠做唔到